教育局今日致電中學查詢戴口罩學生人數 有校長回覆：沒特別留意

教育局早前要求中學今天十一時前，提供戴口罩的學生人數等資料。

有中學回覆本台查詢時指，並沒主動上報資料，至下午接獲教育局分區人員致電查詢，該校校長回覆對方指：「沒特別留意。」

亦有中學校表示，已向教育局報告有「少部分學生帶口罩」，但沒有提供確實人數。

非常好！

聽講而家仲堅持要上報每日帶口罩既學生數目